admin請入 log in唔到

你而家咪login左

本身係log in左
發到文
但更密碼或設定2FA之前要log in
Log in唔到

麻煩再試一次

都係唔得

推

麻煩 F5 再試一次

得左了